[突發] 北角有人推左逃生門

推

長沙灣站已有便衣

手足好波

希望聽日多D人推

可唔可以學識靜靜地贏

上咗報啦

我就係要呢d

咁撚狼

通返了

o okok

乜咁唔小心架

FL

感謝有份付出黎明行動既手足 成功但仍有改善空間

咁準

點解咁唔聽話跳左落去

Dirt jump

手足好。波